---
author: Bénédicte Lambert
description: Préparer du pestoa vec du radis noir pour relever vos plâts de pâtes.
image_url: https://github.com/bndct-lmbrt/mes-recettes/raw/master/medias/radis-noir-pesto.jpg
title: Toast de radis noir au pesto de fanes de radis
licence: CC-by-sa
categories: entrée
niveau: débutant
date: 20/11/2018
nombre: 4 personnes
temps-cuisson: 0 min
temps-preparation: 10 min
layout: recette
---


### Ingrédients  

* 1 radis noir
* les fanes d'une botte de radis roses
* 2CS d'huile d'olive
* 50g d'amandes 
* 30g de parmesan
* 1 gousse d'ail
* sel, poivre


### Déroulé  

Couper le radis noir en fines rondelles et réserver.  
Dans le bol du robot, mettre les fanes des radis avec l'huile, les amandes, le parmesan, l'ail, le sel et le poivre.  
Mixer et ajuster l'assaisonnement.  
Déposer le pesto entre 2 rondelles de radis et décorer de feuilles ou de morceaux de radis roses.  
.

### Astuces

Faire tremper les rondelles de radis noir dans l'eau pour faire des cônes et les remplir de pesto.
